日岀康城其實好唔好住？

如題，有冇居民分享

日日食大家樂

好差，日日好似運輸帶咁返工放工，完全唔係一個社區

0配套，除左訓覺無野可以做

慘過住大西北

咩都無

做開荒牛捱下先啦
遲啲又有跨灣大橋同大型商場
利申：非當地居民 不過做左將軍澳開荒牛近三十年

果陣就語低水守多下 而家都貴晒

長實起果幾個屋苑用料好差，遲d晉海，lp6,malibu交樓唔知會唔會做番好d

嘩仆街有啲天井圖全部都係屎呀銹呀咁

不過好多屋苑都有呢啲問題，樓價又唔受呢啲問題影響

好似運輸帶即係點？

剛google咗，乜真係好多屋苑有呢啲問題咩？

買左
等緊升

上三期都係長實 二期仲要加埋中國建築

新果三期係新輝同協興 好一大截特別係晉海

再黎下期又係中國建築

因為一出地鐵站無街，得天橋，一條路番自己果座。出租都唔差，自用一般。

rubbish location

海怡半島，太古，麗港城，全部都有呢啲問題

無得避免㗎喎

隔離左右一間就做緊airbnb租俾啲蝗
一間就做劏房劏左俾4家人

起緊商場,遲D樓價實升,唔升我切撚

喺工業村返工，日日經過都諗究竟有咩人住
夏天又臭，全年大麈，入面又咩都冇
冇車出入好唔方便

要幾大先可以湯俾四家人。。。

應該係最大嗰隻則，實呎1000

望墳場 附近堆填區

租劏房都租到入康城咁識玩

有一日去附近返工
經過d垃圾車臭到
付近又荒無
冬天又特別凍
發展商諗個名真係好重要
東邊就叫日出..加埋個地名康城
花名日出康城幾好聽..其實真名係堆填區屋苑

咩人咁on9住入日出康城 200零呎湯房，又遠又細，幾年前入過幾次仲聞到堆田區d 垃圾味。 係咪好平?

哩個算唔算香港史上最伏樓盤

啟德都好過佢

康城狗

狗也不住

鬼唔知你阿媽係女人

其實住落我個人覺得唔臭
但交通真係好差
有時走左一班地鐵要等十幾分鐘
翻屋企唔好彩康城架車走左又要係調景嶺等十幾分鐘
仲要無機場巴士

唔同意

麗港城我唔熟，但起碼海怡同太古都冇同樣問題

同埋康城得幾年樓齡，人哋係幾十年

香港人有張床就住得

已經個堆填區改左只收建築廢料， 就算夏天都已經冇晒味， 不過就好多沙沙石石， 住低層應該會覺得空氣好差

同埋真係乜撚都冇同埋好撚潮濕 抽濕機24小時開住都唔撚掂

心曠神怡

超級潮濕，要24h開住抽濕機

十個tko人九個都話濕

TKO濕囉.
配套, 商場起緊, 2020下半年落成, 有溜冰場, FOODCOURT, 戲院
但要忍到2025年(最快)先晒13期
今年先話賣11, 12期

多撚魚
日出康城係一條運輸帶
香港咪又係一條好多運輸帶既運輸帶

我住緊

交通係最大問題 雖然話有巴士去尖沙咀 有小巴出坑口 但基本上出入一定要靠地鐵 你miss咗一班就要等10分鐘

食嘢 無咩好食 大家樂 唐包點

btw春天大霧到仆街 如果要住 一定要買部勁嘅抽濕機

其實有啲都起左接近10年 由一開始話有商場 到宜家都係咩都冇

識舊同事租過1年日出康城高層，佢住入去一個月就開始病，keep住有幾聲咳，結果之後搬咗去青衣。
佢又無講咩事，同事間互傳鳩估

好似話個商場出年開

早幾年三四百萬個陣我老婆話佢係垃圾地區一撚定會跌價，所以叫我等過幾年再買

好啦，而家乜撚都買唔到，啲積蓄差唔多拎曬去租樓，下季又話會加租，睇怕一家四口要搬入劏房

買左晉海等搬入去，好難想像呢十年冇商場既生活點過

淨係交通都不了
有錢又想住將軍澳就買新盤將南/舊樓但有得獨食澳景路既維景啦，康城當初應承會有商場同基本配套到家下都係十畫冇一撇

只可以去樓下會所或者去大家樂食野，唔好搬入黎，包後悔

翻工放工時間地鐵好撚多地盤佬 臭到仆街仲好大陣煙味 你住埋我嗰份

好想知究竟咩人會買日出康城？貪平？

應該係想等個商場開 再高位放

未住過，但識得人搬左入去住，之後佢個小朋友開始皮膚敏感，住左一年左右就搬左。

同路
低位買入
幾年後起夠30期就fat fat

屋苑內在配套算係ok，gym room, 泳池, k房, 保齡球房, 公園嗰啲都有齊
外在配套就真係乜都冇，冇交通冇野食，一係等12分鐘地鐵，一係自己揸車經環保大道入
如果可以唔出街，上網買曬日用品同野食，得閒落會所玩吓，就幾好住
可惜現實唔會 等車嗰下已經想死

個會所係咪好靚？聽講有晒gym房，游泳池咁

2025年前買都仲有賺既

1:15開始
心曠神怡

捱返十年八年
私補成日入去 除左屋苑之外乜撚都冇
下下搭小巴出將軍澳/坑口

堆填區 填海 沉降問題 你自己諗啦

逸出骯城

垃圾地方

泳池大

獨立左，叫日不落帝國

日出 車位月租幾多？

仲要收唔到電話

屋企人早幾年係到買左樓入黎住，而家個價好似已經升左一半有多
唔想食大家樂可以搭車出將軍澳食，完全無臭味問題，係而家有地盤噪音起緊商場，有埋商場就正

呢個係成個將軍澳既問題

買左LP6 一房留名

我有朋友係做日出的工程師 佢話全部test都fail

上次探朋友入過一次
間百佳等比錢耐撚到
咁多年都冇大型商場真係好on9

濕到出晒水
有時大霧成棟領都會消失咗

去過幾次
但真係配套好差 同埋完全無社區感覺
感覺住係度完全係番工放工 無乜生氣活力

嗌foodpanda囉

住咗幾年都唔覺臭，但成日都聽到啲未住過嘅人日日都講話臭。
依家就成日都有地產經紀同地盤工人係樓下，日日阻住條路，如果你星期一至五係康城，大家樂都未必有得你食。
交通就真係唔方便，走左一班要等十幾分鐘。

唔臭又無垃圾
鳥魚花香
食市林立
交通充足
生活配套完善
最重要係樓價必升
實屬兵家必爭之地
買樓可以唔買半山但一定要買康城人都健康左

最大問題係難出夜街

有次去friend屋企覺得好似荒島咁荒蕪

邊有咁快呀

之前山竹有屋企爆玻璃好似係康城
利申 住將軍澳

太多盤起緊 空氣好差

長柒樓問好唔好住

十幾期有排起，未來十年都係沙塵滾滾，自住不了，投資就有極多租盤／新樓同你爭

儲得咁少學人買樓

咩都冇 唔好住

起碼有商場先好搬入黎
交通剩係得地鐵

個陣日出康城6千蚊一呎
有成800呎 仲想點
養部車都抵啦下話

你地班窮

當初好似係班業主自己走出黎話臭，上曬電視係到嗌慘 宜家唔臭咪好囉

緻藍天最平八

有親戚住果度，有一年去，地鐵去到康城，成個地鐵有一真臭味

遲啲係咪話起條橋

好撚垃圾
冇揸車嘅絕對唔建議住
交通好撚唔方便 地鐵miss左班車有撚排等
公共交通工具全部同地盤工人share
返工放工夏天同佢地一齊逼真係唔係講笑
配套唔係垃圾咁簡單，係根本就冇
得一間大家樂，惠康同萬寧
夏天間中仲會有臭味傳過黎
長實樓港鐵管理呢啲唔使多講啦
結論：根本唔撚係人住

？？

幾年d積蓄幾年就用曬咁都唔叫少，當年唔買日出康城都買其他樓盤啦下嘛，你唔係覺得樓價會跌呀嘛

個商場話起起左十年都未起好

垃圾盤都吹捧，你地唔好害人啦，出面大把盤好過個到啦，好多人買樓住一世架 dllm

垃圾盤

講外部配套就差 商場要等出年

但講間屋室內呢，同一個價錢比出面買大好多大大間住都舒服好多 樓底高 有露台 間隔唔錯

下年有商場會好好多

公屋好住啲定日出康城好住啲

有惠康

睇你想要咩啫
我就有個地方住同做運動就ok
同一個價錢 比起市區
可以多個套廁同儲物房 又有海景 why not
但如果你追求人情味同樓下乜都有既話就唔洗諗

Btw天井張圖好似話係假既

型容得好撚貼切

交通飲食十萬個唔方便下下都要搭小巴出坑口買或者食垃圾大家樂 但最慘坑口又唔算話好多選擇已經食到厭至於住都還好嘅 住左咁耐都冇乜點聞到臭味 係大塵同好潮濕之前峻瀅嗰邊以為起商場 屌佢老母點知起間學校真係弱撚智

Jeng wo

炒家死全家

冇野食 仲要濕到仆街

有工業邨

me too

係入面工作過，住客普遍都閪

係咪緻藍天係最差最有問題個棟？

無品暴發戶多？

想當年第一批搬入去首都，住咗一年就搬走咗
好有印象有次地鐵站行去首都條路比啲唔知乜識飛既甲蟲封曬，每個磚大概20幾隻當年得10歲嚇撚到仆街

商場下年落成之後 D樓價仲會升.
仲有條橋, 新將隧, 中九龍幹線.

初初開真係西到爆
但冇人估到依家呢D樓放出去就真係賺幾個DUP

配套真心唔掂 食野得個大家樂同會所飯堂
娛樂完全無 住將軍澳仲好

商場起好左樓價升咗仲難搬入黎

話臭嗰啲人真係住康城？
住咗兩年都冇乜點聞過有臭味
不過除咗大家樂之外冇野食真係好慘

話臭都係人云亦云貶低康城

暴發戶洗鬼買呢度咩

我覺得似窮撚扮富貴多啲

唔臭咩？之前東張西望先出現過話仲有臭味
好似話因為附近有間生化柴油廠

真心唔建議
除非返東九tvb

將軍澳呢啲地方真係唔太適合居住
濕撚到仆街
打風又食到正

當年規劃係睡房城市即係預你冇娛樂
要食糖水就麻煩搭程車先講

日出康城真係垃圾，配套交通零分，上次同老公睇完果到之後兩個都頭痛嶺都簡直超垃圾，幾年樓仲衰過東港城d agent 仲係咁send d lp6 甩手貨比我， 真係狗都唔屌

真係冇味 至少我住嗰邊冇

康城其他位置就唔清楚
但係近馬路既話灰塵沙石應該唔少

成日話臭果啲究竟有無住過 甚至入過黎？我住快2年真係唔覺會臭 交通唔方便就真係嘅，下載個地鐵app同九巴app,計好時間先落去係ok既，係領都首都有免費接駁巴士出將軍澳popcorn ，食野就無架啦，得個大家樂，都係坐接駁巴士出將軍澳買送或食飯，夜晚比起市區算清靜嘅，潮濕的話，成個香港都濕架啦！有一點要注意嘅係，呢區好多外藉人住，特別係印巴藉人不過我都建議如果有錢買其他，盡可能都唔好揀康城

話臭果班，有無入過康城同住過康城嫁。
我入親去都唔覺有臭味。
交通唔方便我認同。
另外，黎緊商場有三層，已經起到第二層，下年起好。

利申：買左晉海2一房

食lunch得大家樂 仲要大量地盤佬同你爭

全年不停係隔離工程起樓
日頭唔會勁煩咩

藍巴勒海峽就真係臭嘅

用腦諗下都知，個價平過出面，果區一定有問題: 交通唔好，無野食，無商場

過幾年有商場，有大橋駁隧道出九龍，仲會係而家個價？

返工業村住個度一流

早排入去做野 個個客都話搬
問佢地點解
佢地答：一打風就要大裝修你住丫

屌基本上得地鐵 仲要三班裏面得一班係去康城
落到地鐵站又要行一大輪 做咁入去都有啲炆憎 同埋港鐵管理嘅真係唔係幾好 喺嗰度住嘅做嘢嘅環境都唔好

好幾次去睇樓都有印巴人行過

一d都唔臭，話臭係因為蘋果當年日報夜報要批鬥李嘉誠姐

不過潮濕同沙塵滾滾係事實嘅

坑口多野食到仆街
條友識唔識嫁

好多內地/外國/回流黎香港讀書/做野都會租
6-7000蚊有自己間房,都叫私樓環境，樓下有保安

同等價錢係旺角只能租唐樓板間房，廁所係床隔離果d，樓下咩人都有

東港城又係垃圾樓黎？

交通不便，特別潮濕多沙塵，冇野食冇配套，加埋嚟緊入晒伙迫到乜咁仲唔夠？價錢已經反映質素

日出康城好多大陸同阿叉人住,黎緊又有一大堆新盤,會仲多人入去住,
交通不便地鐵又耐又慢又貴,食又無得間大家樂同惠康,仲要比出面貴少少既
住又濕,間中又有垃圾臭味。。。

伏盤黎,
利申 親戚住緊

吹正季候風就會知有幾臭,不過間中先有

認真答你 商場仲未起好 住就一定唔會好住架啦 依買得既人都係博第日炒得起
依家康城咩都無 尺價仲係低水
康城主要問題有2個
-無交通
-無配套

交通方面 你肯等既 10年後條跨灣大橋駁藍田將軍澳隧道再駁T2幹線同中九龍幹線 到時去邊都唔會耐
條跨灣大橋,藍田將軍澳隧道同中九龍幹線 已經起緊 詳程自己上網搵T2幹線

無配套方面 就要睇下個商場起成點 傳聞有溜冰場 有戲院 另外好似仲有間國際學校 仲要重點係 康城係無 公 屋！呢樣對我個人黎講好緊要
依家抵唔抵買就你諗你啦
利申：業主

坐地鐵都耐到仆街先出到市區,次次入去康城都屌屌聲

Bbq場唔錯

我反而想問下, 多唔多蝗?
有時有錢買樓既蝗仲麻撚煩過D窮蝗

地鐵加密班次先會諗搬入去

利申: malibu兩房

每一個地鐵站只係一個監倉

入到去 路邊既沙塵同返左大陸一樣

香港人買樓最緊要近地鐵站

交通已經唔方便, 停車場仲要勁貴

我囉 , 2009年貪平380萬買左間902建築既黎收租
2009年第一張租約10000
2011年 11800
2013年13500
2015年14800
2017年16500
今年再續好似租到18800

真 我返工業村 一年有幾日吹風真係臭到仆街 但其他日子空氣都正常 唔係話好好 唔臭先囉 但交通就真係差d 食野都係 勁垃圾

垃圾樓

呢幾年個堆田區淨係收建築廢物, 臭條撚咩
幾年前就成日好撚臭

送比你，你會唔住？身體最誠實

家下唔好住 但會愈黎愈好住
早幾年搬入黎就on99 晉海 Malibu LP6個堆入伙個陣商場差唔多起好 交通都預計會改善 臭味只會愈黎愈小 始終唔再收建築廢料外嘅野
家下啲人講嘅壞處同十年前啲人講將軍澳站一樣 家下天晉幾錢尺？

好唔好住係相對架姐
你有九龍站會唔會揀康城？

出入好差，買就得，搬入去住就不了

其實唔駛問啦,
呢十年日日都有人問,
來來去去咪又係交通差同配套差.

低水係因為要守多幾年,
唔想咪買隔離站囉, 咁撚簡單

早幾年仲好d 而家多左大陸人/大陸學生租

同埋交通等死 唔通同寶琳車1:1咩

大型開放式監獄

未搬出嚟之前住過幾年，講真又唔覺得臭

買咗Malibu 等收樓

好貼切，誠哥嘅奴隸宿舍

用你哋嘅錢起樓賣返俾你哋，出糧俾你哋食住又俾返誠哥，無限loop

誠哥真係好勁

所謂臭，其實都係人雲亦雲

根本果邊同堆填區有一段距離

點會臭到嚟日出康城？

我以前晚晚沿住海濱跑步，都唔覺得臭
而家搬咗去朗屏，真係唔想落街跑，條臭渠好臭

之前特登渣車入去睇下，d路牌勁多沙塵，就知係個垃圾地方

雖然唔方便但都咁多人住應該唔差
但一到星期六日
popcorn將廣將中多人到淪陷咁
利申 將軍澳站

條渠咁撚多人點跑

多人住因為平姐，唔通貪心曠神怡咩

果邊勁多地盤, 朝早你返工就幾千人入去開工
到你放工返去又幾千個地盤佬返出黎

唔講以為自己屋企就係地盤, 架地鐵除左居民就係地盤佬, 冬天都仲叫ok, 夏天你諗諗會點樣了

又臭又大塵

夜晚喎，多人咩
不過去會所跑好過

其實以康城嘅價位 香港仲有無邊個新盤差唔多尺價可以做比較？
早兩三年都仲有海之戀可以一戰, 交通同配套都贏曬

十年前去睇過，真係有一陣垃圾酸臭味，即走。唔知依家有無改善

個會所有咩gym機？
多唔多部？
係咪24小時？收費幾錢呢？

將軍澳樓投資角度應該唔掂

康城要接受到黎緊幾年都仲會係乜撚都無
濕氣重係成個TKO死症黎，入得去住抽濕機買最抽得果幾隻包無死
臭味就無左好耐啦
鍾意跑步的話康城+將南條海濱都幾舒服
利申住坑口

你講緊日出康城定我依家？

日出康城每期個會所都分開的，我8年前住2期，好似開10到10，10幾20蚊次，都幾大的，啲機有好幾款但我唔識分

食個飯都要搭地鐵

附近又多雞

交通好唔撚方便
乜鳩都冇得食
你話啦

啲咸濕伯父個腦生喺屎忽度
有次我包到冚哂都撩

跑步嗰樣真，以前住嗰度晚晚跑都唔厭，可能住嗰到真係悶到冇嘢做

露台漏水好似係死症，仲未計牆身漏水/外牆滲水，應該唔使20年樓齡就跌石屎變危樓，放都冇人敢買，仲諗升值

東港城 SHK 起

麗港城都無問題
利申：住咗十年

點解康城地理上咁潮濕？

狗住

好撚垃圾，屋企長期唔開窗，因為多沙塵，仲有潮濕，屋企長開抽濕機
如果想食野要出去popcorn先多選擇
搭地鐵一個唔留意好易上錯往寶林

認真答你：超差
我條女住嗰度，真係送俾我都唔住呢啲鬼地方

師兄咪玩啦 一年入面 真係有段時間好柒臭嫁

睇風向/季節，

但話唔臭又錯唔曬，因為由80%臭，變做20%臭，叫改善左好多架啦

我意思係嶺都幾年樓同東港城22年樓殘度差不多

廢話，你係街到送$100 比人個個都爭住要啦，而家講緊值唔值得買黎住

落雨準備狂漏水

日出最新lp6睇圖，2房都可以黑廁加開放型廚房。發展商啲開則真係無良心。

都係嗰句 將軍澳地鐵沿線樓賣緊屯門價錢總有原因的

交通
港島或者九龍東返工仲勉強可以的, 早晚繁忙時間依家做到6-7分鐘一班車. 不過假日12分鐘就仆街喇, 靠自己醒水用個mtr next train app睇時間。巴士就唔洗諗喇, 喺將軍澳兜半個鐘都未上到隧道。同埋康城喺香港最東邊, 要喺九龍西嗰邊返工就咪考慮喇

食
食係另一個致命傷, 依家得會所餐廳同大家樂, 想自己煮都係得間惠康, 呢區直頭係終極美食荒漠。不過商場明年底開幕, 咁就要問下自己肯唔肯挨埋呢一年囉。

樓宇質素
成日話日出康城豆腐渣, 質素最差集中喺二期1-8座, 網上啲圖係真既, 仆街長柒起樓cheap到大部分廁所外牆唔鋪磚連批盪都未做好就求其噴油, 仲cheap撚過公屋, 結果石屎剝落整穿外牆喉管, 拖左8-9年依家要由1-70樓大規模搭棚維修外牆。呢幾棟樓仲有其他滲水同執漏問題，不過往後既期數暫時唔覺有大問題，睇樓自己醒水囉

前景
買樓講前景，但最好都係自己去實地睇吓，啱啱上星期四期晉海已經開現樓俾人參觀，自己去新紅雞個網預約時間就得，唔洗經AA添，想視察環境咪搵個週末入去行下囉。商場明年開，跨灣橋同將南隧道起緊大概2-3年後通車，不過填料庫同堆填區仍然運作緊，雖然無臭味，環保大道都繼續會有泥頭車經過，值唔值得投資呢區就自己諗啦

大把人狗衝去屌，根本就係捉而家年青人死要面的on9 心態，起埋d 垃圾則都有人買，如果係自住，點解唔揀差唔多樓價既南豐，後者起碼交通配套贏10倍

近期周圍好多地盤
你諗你

唔好講康成, 就算將軍澳我都覺得衰過大西北

揸車邊有位泊車位月租要唔要5000蚊?

2017年已經5300, 咁而家應該要6000了
不過我諗都大把人爭住租

好過去搶

好似核子冬天咁,,,,人煙稀疏, 空氣差, 濕氣重, 大霧, 交通不便, 附近得工業村同埋堆填區

車位都幾百萬一個月啦

康城樓價幾時係同屯門差唔多就係貴一截先唔抵住

果到無收家居廢物好耐
幾年無臭
塵就真係好多

康城係全香港最差既樓盤

仲衰過公屋

真係唔敢講, 你唔知入邊會點發展

香港地近海既都係咁

藍灣半島

而家無配套11000-12000呎
到時有商場又升

新買嗰d成14000尺 唔知有幾多水位

依幅圖無意思
我住過康怡半山又係一樣

商場落成應該上到16000
配套依個缺點都無埋

你睇下舊年晉海賣幾錢呎

所以有錢買來等升值係值得既
自住暫時就不了

乜都無 1600蚊都無人要啦

所以我有個放緊租
每個月萬尾
8000呎買入，而家都升咗1/3

比同期盤升得少啦

其實我睇好佢個商場會升一大浸
同依個價錢買唔到咁大

外賣無論叫邊間都係等到仆街，因為全部都由坑口果邊嚟，山長水遠，又因為個個都冇啖好食所以好撚多人叫，入得嚟都揹住好多單，行哂咁多期唔知幾時先派到你，打開好似食屎咁

其實有心買，點解唔自己實際去走一轉。
況且好唔好住，係睇你自己ｂｕｄｇｅｔ，限米煮限飯。

六七千蚊租到二百零呎日出康城?

發夢有朋友講將軍澳醫院嗰邊特別多癌症case

係咪好撚多烏蠅？

日出康城 vs 東港城，前者大100 尺，點揀？

望就捱到有商場有橋同隧道
有晒交通配套應該有16000-17000蚊尺
而家就真係不適宜住人

大佬唔係地勢高少少就叫半山㗎

4個人合租3房，大廳再用櫃同屏風整多間「房仔」
主人房8-9000，其他房6-7000，大廳5000到

不過當然無二百幾尺，主人房都係百幾，其他房一百都無

兩人夾租萬三萬四蚊二房單位，市區咪一樣好多選擇，再唔係三人夾二萬選擇仲多。問緊6-7000千蚊係咪租到200零呎日出康城，你就叫我夾租，邊有得咁計。

濕氣太重對身體唔好，住得耐好多病

或者咁講，可能好多人覺得on 9
但呢類劏/合租社群的確係日出康城一直存在左左一定時間 ，而當然都有佢的存在的原因

我好似未坐過一班地鐵會去康城尾站，每隔九班先會有一班去康城？

D 大陸科大學生

一到半夜就要飛的，出入都係

價錢反映所有不利因素
7m 鐵路盤 500實呎 有會所

果邊空氣好差，一病就咳成個星期都唔好，weekend休息唔係TKO就無事

利申：TKO工業村返工

濕氣重，細菌易茲生

條橋等多4年啦, 冇咁快起好, 起好直接去調景嶺就應該好好多嘅

樂信台叫唔叫半山

搶唔到車位要長泊錶位
屌所以話康城真係垃撚柒圾地方黎

非繁忙時間去康城嘅車只會係調景嶺開
繁忙時間先有車由北角去康城

如果將軍澳 popcorn 個頭呢 / 新都城？ 痴住地鐵
應該唔錯？

前幾日去左晉海睇示範單位
個度真係好朝濕
番工放工時間都好多地盤工人
不過商場就起得好快
遲啲交通應該會方便好多

仲未賣晒？

未呀 仲有好多agent

食大家樂
同埋食泥鬼d塵

日出猛鳩，一到8 9點返工5點放工 成村猛鳩出籠咁

popcorn個頭好撚貴

好似幾好住
寶琳/坑口/將軍澳近mtr 個堆

天晉

成兩萬一呎都嚟